[唔潛水嘅潛水漫] Grandblue 33話

用過的

唔個係唔係自己心情問題
好似越睇越唔好笑咁

顏藝

每個月出係等7號

兩個男主驚完全唔關試膽事

作者冇哂貨
近十幾話已經唔覺得好笑

我覺得今期都幾好，但前幾期果d真係...

無之前咁精彩 不過我覺得愈黎愈正 d 線

之前個bitch又出番黎

教授2話都好悶
今話正好多

我覺得上集打j幾正喎，再前一集就真係又短又悶

agger，笑位係少咗，不過劇情推進幾好

仲有冇多啲類似呢啲癲喪漫畫

黑社會的超能力女兒

來玩遊戲吧

期待下期